勇武手足請小心發言

telegram 就一定唔會俾資料班狗架啦，就算連狗唔賣你資料，你既網絡供應商都有辦法搵你出黎

二手機+太空卡+熄gps應該係最安全既方法

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

樓主一定係文科

係

熄gps
但有樣野叫網絡/WI-FI定位

去網吧上連登啦